生活圈子完全無異性既人點識異性

下世努力啲

入女廁/女更

日日都入緊

男人入女廁都冇人報驚?

出來返工之後更加難

等埋單

我都想知
已經連工都返緊
但即使有女同事都好 同事就係同事

中學理科班大學讀engine LM

玩tg/交友app

女人點算

咪等埋單

交友app
識到呢一任男朋友

唔有錢/靚仔玩交友app都係哂時間

details

其實有好多原因令我嗰陣時開始玩交友Apps
個時發生左啲事令我好想揾人傾下計
二來個時中意左好多年既個個男仔，
我想放棄等佢
然後就玩app
一開始心態係想揾人傾下，識下朋友
一直自己都係毒毒地無諗過會真係約人出嚟
點知傾傾下又幾岩傾
傾左大概幾個月，又約左出黎幾姿，咁就一齊左
依家大概拍左兩年幾嚕

你就好

有時候我覺得真係有timing，強求唔黎
之前好想拍拖個時無得拍
有得拍個時咁岩係我自己認為唔應該拍既時候就出現

你覺得個時唔應該拍就唔會玩交友Apps啦

真係單純想揾人傾下計咋
而嗰陣時諗係交友app識親一係約炮就一係傳銷
點會諗過係揾男朋友

生活圈子無既話 真係交友app
交友app唔係個個都係衰人 小心啲就可以
而家個男朋友都係用交友app識

再讀書，top up/ master 等緊你